我想回到 被快樂圍繞的那段時間 那世界 想回到過去

打機啦道友

洗碗ing

打機未 道友

洗完快打

洗撚完未

完

12月份回歸pro戰線，但個時你又唔撚玩啦

快on

過去的世界同我們過去的夢想，不可能再實現